[盡在元朗FB] 元朗班人無撚得救架啦

早2日何生先同鄉黑拍哂膊頭

過左兩日班藍絲 又上哂水 仲要多謝何生